[外國文宣請入] GreenLeft Weekly interview request

Hi I am a Hong konger studying in the University of Sydney. A radical left newspaper in Australia, GreenLeft Weekly, would like to interview to learn about the current status of the Hong Kong protest

Past coverage on the Hong Kong protest:

If any of you are interested and ok about it, please contact us here: sydney@greenleft.org.au

Thank you for voicing out for Hongkongers!!!